\documentclass{beamer}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{palatino}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usetheme{Warsaw}
\title[Bakalářská práce]{Automatizace procesu zadávání studentských prací a projektů}
\subtitle{Wireframes}
\author{Daniel Maděra}
\institute{TECHNICKÁ UNIVERZITA V LIBERCI\\Ústav mechatroniky, informatiky a mezioborových studií\\Vedoucí: Ing. Jana Vitvarová, PhD.}
\date{27. března 2014}
\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\newgeometry{margin=0cm}
\begin{frame}{Role vyučujícího: vytvoření zadání}
\begin{center}
\only<1>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image1.png}}
\only<2>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image27.png}}
\only<3>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image29.png}}
\only<4>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image14.png}}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Role studenta: vytvoření žádosti}
\begin{center}
\only<1>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image1.png}}
\only<2>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image11.png}}
\only<3>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image32.png}}
\only<3>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image18.png}}
\only<4>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image7.png}}
\only<5>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image31.png}}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Role vyučujícího: potvrzení žádosti}
\begin{center}
\only<1>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image1.png}}
\only<2>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image27.png}}
\only<3>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image22.png}}
\only<4>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image25.png}}
\only<5>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image26.png}}
\only<6>{\includegraphics[width=\paperwidth]{./sc/image30.png}}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
